兩頭怪蛇？變異生物？（有片）

2017-03-26 07:59

外國女子家中發現「兩頭怪蛇」疑為變異生物 ...

近日，阿根廷聖菲的一位女子偶然遇到了一個奇異的雙頭怪物，引起了互聯網的瘋狂關注。當 46 歲的 Luján Eroles 走進自家的院子時，她遇到了這個令人毛骨悚然的小生物，接著在恐懼之中連忙呼喊自己的朋友。

這個皮膚粗糙的小生物看起來如同一條兩頭蛇，長度約為四英寸（10 厘米），外皮看起來就像蛇一樣。 Eroles 補充說：「我從來沒有見過像這樣的生物，它就像一條蛇，眼睛很奇怪。我低頭時發現了這個奇怪的生物，嚇了一大跳，因為我知道它很可能有毒。」 「我們都認為這是一種突變動物，所以我們拍攝了視頻，並把它放在了網上，希望有人能解釋一下。」

一位網友評論道：「我認為它是一種變異生物。這個星球太古老了，一切變異都有可能發生。但有一件事我能肯定，這絕對不是毛毛蟲，因為它沒有腿」。

屌,新聞咪話左應該係條蟲黎嫁lo

Old new is so

幾時？明明係今日新聞嚟